\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Олимпиада}{10 класс}


\libproblem{moscow-city}{2008-10-1}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{3.59}


\task{
	Две небольшие шайбы, $m_1$ и $m_2$, связаны нерастяжимой нитью длины $\ell$ и движутся по гладкой горизонтальной
    плоскости. В некоторый момент скорость одной шайбы равна нулю, а другой~--- $v$, причем ее направление перпендикулярно к
    нити. Найдите силу натяжения нити.
}


\libproblem{okrug}{2006-10-1}

\end{document}